.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--e--Energy-Aegis:

Энергетическая защита (`Energy Aegis <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=100>`_) / Закл. 7
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Сотворение**: 1 минута (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 24 часа

----------

Вы защищаете цель мощным, долговременным энергетическим барьером.
Цель получает сопротивление 5 кислоте, холоду, электричеству, огню, силе, звуковому, негативному и позитивному урону.

----------

**Усиление (9-й)**: Сопротивления увеличиваются до 10.





.. include:: /helpers/actions.rst